{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059303",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho923378208/keuliseutal-lejideonseu-hotel-daejeon-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699028479175&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6345218&destination=%EC%9D%B5%EC%82%B0%2C+%EC%A0%84%EB%B6%81%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=35.94865%2C126.9767&sort=RECOMMENDED&top_dp=45455&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=220222448&selectedRatePlan=288073749&expediaPropertyId=28824319&searchId=8ec93ebc-3977-4a70-89df-cfad05be3ff7",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "크리스탈 레지던스 호텔"
    },
    "text": "クリスタルレジデンスホテル\\n\n大韓民国 大田広域市 大田広域市 中区 大鐘路452番キル38\\n\n大田訪問時、クリスタルレジデンスホテルでの宿泊は優れた選択になるでしょう。 アパートには簡易キッチン、高級寝具、無料WiFiなどがあります。 この宿泊施設は公共交通機関を利用するのに便利です。 中央路駅の場合、5分歩けば行けますし、中区役所駅も13分の距離にあります。 チェックインの開始時間は14:00で、終了時間は01:00です。 レイトチェックインは客室の利用状況によって可能であり、最低チェックイン年齢は18歳です。 チェックアウト時間は11:00で、レイトチェックアウトも客室利用状況に応じて可能です。 旅行関連の制限事項としては、新型コロナウイルス関連の制限事項をご確認ください。 特別チェックインの案内事項としては、フロントデスクの営業時間は毎日06:00から01:00までで、宿泊施設に予め連絡してチェックイン指針を確認することをお勧めします。 チェックインの際に必要な事項としては、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要であり、写真付きの政府発行身分証明書が必要になる場合があります。 チェックインできる年齢は満18歳からです。 ベビーベッドは提供されておらず、ペット連れはできません。 無料WiFiサービスも提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの名前は何ですか？",
            "answer": "クリスタルレジデンスホテル"
        },
        {
            "question": "ホテルはどこにありますか？",
            "answer": "大韓民国 大田広域市 中区 大鐘路452番キル38"
        },
        {
            "question": "ホテルの部屋にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "簡易キッチン、高級寝具、無料WiFiなどがあります"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどのような公共交通機関がありますか？",
            "answer": "中央路駅や中区役所駅が利用できます"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間と終了時間は何時ですか？",
            "answer": "開始時間は14:00で、終了時間は01:00です"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインは可能ですか？",
            "answer": "はい、客室の利用状況によって可能です"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です"
        },
        {
            "question": "レイトチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "はい、客室利用状況に応じて可能です"
        },
        {
            "question": "宿泊に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス関連の制限事項をご確認ください"
        },
        {
            "question": "フロントデスクの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "毎日06:00から01:00まで営業しています"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものは何ですか？",
            "answer": "クレジットカード、デビットカード、または現金保証金と写真付きの政府発行身分証明書が必要です"
        },
        {
            "question": "チェックインできる年齢制限はありますか？",
            "answer": "満18歳以上からチェックインできます"
        },
        {
            "question": "ベビーベッドは提供されていますか？",
            "answer": "ベビーベッドは提供されていません"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れは宿泊できません"
        },
        {
            "question": "無料WiFiサービスはありますか？",
            "answer": "はい、無料WiFiサービスが提供されています"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 431,
        "QA": 439
    }
}